【前線全部入】 係男人嘅同我入撚晒黎！！！！

好欣賞每個勇敢上前線嘅女義士，
你地每個都好勇敢，全部都人美心善

所以每次見到有女義士比狗捉撚咗，
都好撚心up好撚擔心，完全唔夠膽想像啲淫警會點對我地嘅女手足
依家啲撚樣大陸佬仲話要女女女 女手足 屌你老母
斬我係無問題！！！但搞佢地就一定唔撚得

現在我正式呼籲

1: 前線set好晒嘢，就一齊叫啲女仔行返後啲，比空間前線退又好，比空間自己都好，總之唔好比佢地走到最前！

2: 住荃灣、元朗、北角高危地點嘅女義士，勇武、前線返去嘅時候，一定要同女義士組好隊，換好埋衫先返去，唔可以比任何一個落單！！！！

3: 如果仲見到啲撚樣企前線，影相握like、溝女就大大力屌啦，前線係真男人嘅地人，唔係比你地呢啲狗公溝女地方，呢家係抗爭吖！唔係交友遊戲！

最後各位巴打，我地一齊做好覺悟，連身邊嘅婦孺都保護唔到，我地點樣保家吖！唔好再比個背脊比敵人！

以下都係為咗香港而被補嘅女義士 ，唔好忘記每一位，

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

901

push

自推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲有班小學生！！

認同 推

成日都有個畫面係男義士跪地求女義士企番後面

唔知大家係咩位置，但如果有group，而又有女義士嘅，真係要好好提佢地

Push

決心保護前線絲打

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

自推10次

9次

8次

7次

6次

5次

4次

如果啲狗同大陸佬扮義士送人返屋企又點？
你哩條橋有極嚴重漏洞，正確建議係：女手足同熟人組隊出入。

啱！！！要大推依一點 唔該巴打

女義士 係要同熟人組隊